【西環又贏】無約束力初選毀配票可能 立會建制穩佔35+ 粗口娟鬆一口氣

是咁的，又係我西環陳奐仁
話說上星期見到有絲打提出話分區配票係立會必勝法
【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了 by 二方娘娘

建制派早幾日都確係畀佢拋到下浪頭
星島都安排咗個專欄提下分區配票

之但係，西環評估過民主派嘅初選後
得出結論係民主派依家嘅初選機制根本成就唔到任何配票

西環嘅評估有兩個重點
1. 民主派初選之後都係會出太多名單
2. 棄保機制令配票宣傳嚴重不足

而我陳奐仁亦知道民主陣營入邊
唔少本土素人都為咗爭出選翻哂面
係本土素人唔團結嘅情況下
要踢走黃碧雲更加係難上加難
咁嘅狀態走落去，民主派立會 35+ 肯定無望

唔係要撥大家冷水
我陳奐仁知道
呢幾日畀建制打沉嘅你、妳、您同您
過幾日一定會重燃鬥志，寸土必爭

所以請大家一定要幫幫手
要成個泛民，要本土素人
踏踏實實傾好配票
搞個有約束力嘅初選﹗

---------------------------------------------------------------
補返啲 link

分區配票攻略@立會選戰2020

星島日期 - 【專欄】民主派醞釀立會選舉「完美配票」策略

立場新聞 - 【立法會選舉】規則簡單成本低 分區配票較雷動 2.0 優勝

奐仁兄又係你

推一推

個個黨都想lam最大利益
冇黨想cut 人

推

Pish

推！唔合作唔團結，最後都係一譚死水

冇錯 初選係必需

push

大家都係想由自己帶領光復香港

暫時係好唔明朗
除咗新西傾掂出 6 張名單
其他都搞唔掂

新東想出 7 張名單
要贏到 7 席要比2019年再多至少 7 萬票
種票都種唔到啦

九西九東港島更加唔好提
話咩棄保機制
最後民調話三兩個人機會均等
邊個肯棄

真係好弱智，新東太大貪

仲有個問題係個初選藍屍可唔可以投先
如果藍屍走去投專登投白頭佬黃碧雲呢堆出嚟咁點

出 6 隊傾唔到共識
咪出多隊等大家協調到初選

十幾張個人，個個都想出選
一係就加名額
一係就無約束力
最難係有器量忍輸

咁可以點證明佢係藍定黃？